認真我地波台精神支柱牙朗都叫武漢加油 今次武漢肺炎真係反唔落

今天，C罗在参与NIKE的直播中表示武磊是自己的一个中国朋友，并为目前国内的疫情祈祷。

C罗说：“武磊是一个我的中国朋友，当然我现在终于有机会为现阶段遭受痛苦的中国朋友们祈祷。我希望今年或者明年能够回到中国，中国是一个非常迷人的国家。”

支持梅西算

我偶像梅西都支持武漢肺炎 如果佢都係藍我刀唔知撐邊個好

梅西愛蒙牛

決定支持武磊 中國水深火熱緊嗰陣 仲掛住入波